明禎同柯南好熟咩？點解要探佢？

覺得好笑請正評

我同你好熟咩？點解要比正評你？